\documentclass{amsart}
\usepackage[headheight=12pt,a5paper,scale=.85,ignorefoot=true,hmarginratio=3:2]{geometry}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\newcommand{\eltitulo}{Principios de Correspondencia\\ y Teor\'ia Erg\'odica}
\newcommand{\eldirector}%
{\\ Dr. Ger\'onimo Uribe Bravo}
\newcommand{\lacarrera}{Licenciado en Matem\'aticas}
\newcommand{\elnombre}{Ricardo Edmundo G\'omez Uribe}
\newcommand{\lafecha}{M\'exico, D.F.\hfill 24 de agosto del 2014}
\begin{document}
\thispagestyle{empty}

\hskip-1.5cm\begin{minipage}[c][10cm][s]{3cm}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=2.6cm]{escudo-unam.pdf}\\[10pt]
    \hskip2pt\vrule width2pt height13cm\hskip1mm
    \vrule width1pt height13cm\\[10pt]
    \includegraphics[height=2.6cm]{escudoCiencias.pdf}
  \end{center}
\end{minipage}\quad
\begin{minipage}[c][9.5cm][s]{10cm}
  \begin{center}
    {\large \scshape Universidad Nacional Aut\'onoma de M\'exico}
    \vspace*{.3cm}
    \hrule height2pt
    \vspace*{.1cm}
    \hrule height1pt
    \vspace*{.3cm}
    {\scshape Licenciatura en  Matem\'aticas
    \\Facultad de Ciencias}

    \vspace*{3cm}

    {\Large \eltitulo}

    \vspace*{3cm}

    {\large TESIS}\\[5pt]
    que para obtener el grado acad\'emico de:\\[3pt]
    \lacarrera\\[3pt]
    presenta:\\[3pt]
    \elnombre

    \vspace*{2.5cm}

    {\small Director de tesis: \eldirector}

    \vspace*{2.5cm}

    \lafecha
  \end{center}
\end{minipage}

%\newpage
%\endinput
\end{document}